大學生返part time/私補月入有幾多?

我返part time+私補月入得$10000
完全唔夠洗
但支出其實好正常

交通:來回$20/日 ($600/月)
食飯:早餐:$20, 午餐:$35, 晚餐:$45-->$100/日 ($3000/月)
拍拖: $500/星期, 一星期先見一次, 男埋單 ($2000/月)
shopping: $100/日 ($3000/月)
電影: $100/星期 ($400/月)
零食/飲品: $20/日 ($600/月)
Total 支出: $9600
Total saving: $400

已經冇上莊,冇住hall,冇買教科書/參考書...

私補每星期二百四
夠一個星期洗 有時有淨

電影shopping係拍拖定自己？
其實都唔係必要嘢 同飲品一樣
帶水出街

18k 有時多可以去到20
final year了

其實樓主好多錢都慳到
早餐喺屋企咬個包，帶水樽出街
睇少啲戲，同埋買少啲野
其實已經慳左至少2000
可以試下限住自己每日最多洗100
女朋友另計
其實你都已經儲左好多錢
利申月入6000每個月儲3000

男人老狗點樣日日SHOPPING 用100蚊?
個個星期都要睇戲先舒服?

你地都搵幾多 我一個月多數得三千幾

唔係唔比 不過既然樓主話自己支岀正常 就咁聽唔多覺有幾正常

咁你要洗咁多就咪撚呻冇錢啦
條路自己揀，冇錢唔好喊

樓主係生活態度

太認真了

3,4千
都夠洗

太誇張 個個星期都睇戲完全無癮

三萬 結他鋼琴

其實樓主已經好慳
而家正常一個lunch都要50
20蚊飲杯珍珠奶茶都冇咗啦
樓主好慳家

每個禮拜大約得480蚊
不過車費=0

唔係唔比, 自己開心咪得囉
不過之後唔好成日話自己好窮之類
因為全部都係自己攞黎

零用錢：$3000 補習：～$4000
月儲$4000-5000

一星期補習費$500，當生活費
part time賺嘅就儲係銀行等去旅行用
有無人都係咁

Ptgf 半年兩層樓收更租

有fd返緊pt倫敦金
一個月一萬鬆d

同意 sem break番工只為有錢去旅行

一個月大約搵緊一萬
儲埋啲錢為咗sembreak旅行
嚟緊會去5個trip

日日都shopping？！
呢舊錢其實可以縮細

利申 大學grad左幾年了

返咩工一個月可以搵一萬？
我返緊pt文員
一個月都係得個＄3000－＄5000

有冇人有工介紹
一星期可以搵到>500左右就得？

似假膠

一星期500 一個月2000
岩岩好cover到支出
利申 日日食麵包 行返學

6-7k
月洗4k

私補同補習社
私補貴精不貴多 補兩粒鐘有500幾蚊

3.4

pt+私補 3000左右 但係屋企已經冇俾零用錢

屋企都算冇比零用錢 一個月搵三千幾 等於某d人嘅零用錢咁 基本上儲錢去旅行都幾難 見樓上某d留言 真幸福

同問

拍拖 shopping 睇戲 零食
cut晒佢 問題已解決

月入2500，所有洗費自己出，已經儲夠錢考車牌

補中六？冇J巴打？

主要補高中 冇J 都係靠人refer先有高啲嘅價
靠中介真係水位太低

dse低分但入到u，好多時都只可以搵小學，仲要比中介抽水
有冇人有建議比我，想搵多啲錢幫補家計

以前補開港島區西半山，平均都有350-400/h 泅到15k左右

真心最多補初中就好啦
炒散 Sales（有佣果d）